你地係自動定手動咁呼吸?

自動
手動

我搞光合作用

被動 要人工呼吸

咁你仲上到連登

唔洗我郁 唔怕

呼吸機

吸住打字

呼佳～～

本身自動 見到呢個post變撚咗手動 屌

平時個鼻自動呼吸，一留意自己呼吸就吸得好辛苦